cut有線lu

垃圾台

你cut到先算啦

下年睇曼阿掙霸氣杯

而加上網已經有得cut
多謝拎老牛入有線個位師兄